\beginsong{Quiero}[by=Alborada]
\beginverse
\[A]Quiero que día a \[C#m]día penséis más en \[D E]Mí. 
\[A]Quiero que nadie ol\[C#m]vide lo que Yo os \[D E]dije. 
\[F#m]Nunca ol\[C#m]vidaré \[D]lo que con vo\[Dm]sotros viví.
Os \[A]quiero y por \[C#m]eso os digo que \[D E]Yo...
\endverse
\beginchorus
\[A] Yo soy, \[C#m] Yo soy, la \[D]vida y la ver\[E]dad \brk \echo{la vida y la verdad}
\[A] y el que \[C#m]crea en Mí, \[D]nunca mori\[E]rá. \brk \echo{nunca morirá}
\[A] Yo soy, \[C#m] Yo soy, la \[D]vida y la ver\[E]dad \brk \echo{la vida y la verdad}
\[A] y el que \[C#m]crea en Mí, \[D]nunca \[E]mori\[A]rá. \[(E)]
\endchorus
\beginverse
^Quiero que en el a^mor nunca exista un fi^nal.
^Quiero que busquéis ^siempre el camino de ^{la verdad}.
^Sé que ^no es fácil pen^sar siempre en los de^más.
Os ^quiero y por ^eso os digo que ^Yo...
\endverse
\beginverse
^Quiero que entre vo^sotros siempre esté la ^paz.	
^Quiero que al más o^diado, vosotros lo ^acojáis.
Es^pero que a^méis al mundo ^como Yo lo a^mé.
Os ^quiero y por ^eso os digo que ^Yo...
\endverse
\endsong